＜尋人＞幫朋友搵返823人鏈活動企佢隔離個巴打

(代朋友尋人)

我有位絲打朋友參加左823號人鏈活動，想同企佢隔離嘅巴打相認，當晚佢地企係葵涌健全街同禾塘咀街交界，近健全街紅綠燈位。果位巴打著黑色champion短袖tee黑色長褲黑色波鞋，左手有戴錶，戴普通外科口罩。

如果大家可以提供線索，甚至你就係本人，歡迎你同我聯絡，我會代我朋友同你聯絡，多謝大家幫助！

希望大家唔好屌我呢個時間搵人
香港人加油！五大訴求，缺一不可！

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

做咩？

希望搵返佢一齊發夢

推

推
亂世愛情

我哥哥嚟㗎
佢著黑色champion短袖tee黑色長褲黑色波鞋左手有戴錶戴普通外科口罩

靚仔真好

真嫁？介唔介意相認？

帶曬口罩得返2隻眼，點分靚唔靚仔

亂世佳人想問相認左未？希望樓主可以同個男仔相認啦！

未呀我朋友朝思暮想 每日都問我搵到未
可唔可以幫我推到佢見到 我朋友話好似見到佢有睇過tg group 希望搵到佢啦